白貓 #215 帶扎歸槽

正皮

留名

我小三 請問topic點解
d成語好深

#2

#9

小學三年班？

幻像增肥叔又勝

我札變黑ss鳥

淘寶寶又勝

個氣是咪打唔成
咁鬼熱既

打得成，老母做社署，尋日都要開緊急會議應對個風，又要book車又剩，正常打唔成係唔會搞咁多野

咁寶寶去訓多陣先

Ysys

得力架係金SS

大醫生是咪扑左禾la

得兩條女

其實係10抽1 抵啲定金券抽一隻抵啲

但金券個pool好似好雜好伏

金劵中力架苦主

傷心

禾十抽一中咗茶2槍

尋晚以為金卷必中新pool四星

一禁落去彈隻菜能水母出黎

幫手

六爺是咪無玩了?

無玩好耐 得閒有野抽先上去禁下

終於可以迷力架

呢排玩緊咩驚

咁似尋日遲仔直播個ending 既

兩個星期冇做每日任務 我覺得個人精神咗

原來重有玩😂

牙拖😭😭

冇玩好耐lu

牙走😭😭

Quit game la diu

巡樓時巧悶牙
垃圾PAD又無玩,依家手機得返白貓一隻驚

課兩pack都係得隻

g

入唔切royal級牛扒
而家求其買d野食夠2日算

想做次歐洲人都咁難

建議你移民去中東好d

超強颱風「山竹」迫近香港，估計起碼會掛八號風號或以上，本來明日(16日)下午沙田有10場賽事，但馬會經考慮情況後，宣佈取消賽事。

明午沙田馬場不能跑馬，惟政府需時審批補賽日期，而馬會亦沒有預先申請補賽的前科，故如今取消賽馬，下周三（19日）的空檔難以進行補賽。

據了解，最適合進行補賽的時間，為12月底之空檔，而練馬師之間亦有共識，希望可在12月29日星期六補賽，至於緊隨其後的2019年1月1日將如期舉行元旦日馬。

力場呢

今次戒指打個邊你地會洗咩能力

洗黎把鬼咩

聽日12點發動

1h

cls

你寧願比人話cls定睇住樓上爆玻璃食花生?

好佩服咁有心機貼到成個蜘蛛網

其實下面已經夠做

黑糖粉圓鮮奶茶

假像增肥叔又勝

做咩會有新天

一芳唔錯 唔甜

Spider Man ads gone wild

個牙叔今日都係咁令仔

其名為增肥叔

啲型仔牙叔正過啲乜春小鮮肉幾億倍

做乜開咁多AC

寶寶叔又勝

不嬲都係呢個

ps4 隻蜘蛛俠好玩到停唔到手

你地打風會做乜

出緊尖嘴打白貓

未放學

陣間食埋晚餐先坐車番去
唔知收曬鋪未

打風都出曬街，成班mk

打緊巴哈

開始點名

焗腸

十點睇阿仙奴

阿妓

丁下夢遺大師先

找卡數件衫咁撚柒快啲降班啦

噗啾噗啾

男豬真top1

阿狗踢得咁柒 快d降班啦

我都想 想睇阿妓踢英冠

唉唉又勝

今日大勝日 成功帶領一眾白貓po會然贏得IPhone Xs Max

cls
隻斧憑乜撚金SS

局長今次睇好邊隻

邊似你咁多本

我呢

不了
見巴哈嘈左咁耐
又話比釘宮更有特權
生放果陣自high到上太空
呢4隻出到黎原來係咁
笑死

呢個pool令我諗返起上年情人節個pool

4隻得隻輝劍有得救
仲要救到d only

嗰個POOL好似係唯一一個我有玩到
但係一吓都冇抽過嘅POOL

不勁不勁?不抽不抽?

C社識玩
出爭扎唔洗勁都一樣上到課金TOP3

咕嚕靈波

是但啦
當儲札

記得嗰陣啲新角勁廢
又少buff又無手感

molamola 啲樹已經開始90度

屌那星 打風打撚到跳大制

666666666666爺

啪返咪得

啪完又跳過

有野入水?

通常廁所廚房啲抽氣 好易跳

停電已經夠煩 d廢老仲要死唔聽勸走落街

好燥

用錢解決問題

呢隻野做乜鳩
仲以為力架係陪跑

抽未?

想要真扎

已齊

十號了 局長行去尖沙咀未

又齊

套equalizer 2 最後決戰又係係暴風中決鬥，配合埋今日嘅天氣睇就真係一流了

利申尋日睇左，今日去睇鐵血戰士2

係尖咀打緊白貓啦

我係你後面

我後面無人 你認錯人

我係你前面

佢前面係海

賭神跳海

局長叔威武

測試緊Iphone Xs防水性能

出面好撚大風

無風無雨

鳩毛比又勝

歐鹿可以去嘆個麥當勞

個天白晒

鳩比鳩曬

就食完

好恐怖

黎到麥當勞呀
食乜撚野好?

你住邊區 仲落到街
見啲人叫晒救命門都開唔到

騎牛

度門唔係聲控 係拉架ON9

但禾呢邊巧勁

我唔記得加逗號

你個第2個國家嚟搞清楚先

我騎鄉下牛 你係西班牙騎鬥牛

暴風少叔局長叔

光復尖咀行動

好彩買定料依家可以煲番淡湯今晚飲

睇個十八區風post啲人好惡
話屯門冇乜風都要比人係咁負皮同屌

打個風搞到好似世界末日咁

帶土可否用神威整走山竹

加個天照落去

聽朝先整走得唔得

黎緊要ot返一年先執得掂d手尾

乜個風咁勁

水瀨風

蟲倒瘋

吹爛咗屋企個抽氣扇

個風好恐怖
替高鐵擔心

高鐵寶寶又勝

出面不嬲多痴線佬
e度最多係撚屌歐洲人

你係可憐差勁人

香港陸沉

好擔心局長

拜見南哥

今日是咪有得勝

個風勁到連chok都吹返上黎

同我吹死寶寶

見到d圖無感覺
唔通我有少少反社會

你而家係香港定日本

日本

甜豉油好正

屋企班友 落咁撚大雨都仲要洗衫 唔知幾時先乾

屌 個廳有隻窗裂左

第二張邊到黎

呢個係咪香港有史以黎最勁既風

幾日前就係 而家200km/h都過唔到

香港係1997年已經消失左啦

大角咀 好像是

打風都咁多現充

第一次吹到樓搖喎

係咪中國香港有使以黎最勁既風

暴風少叔局長

局長番咗屋企打飛機未

チーズ

聽日個仔唔洗番學

仲未有專武抽既

隻狗要

邊個發明了返工

中左扎又唔想付出?
即係點樣?

即係局長又勝

終於有返電

仲未有電視睇
我要睇延禧攻略呀

66666666666爺又勝

倒數十日

屋企面向西北 冇感覺過大風

好耐唔見4i話聽日又星期一

估唔到失業由股神變成賭神

一早做左大股東啦

請唔請人

聽日洗唔洗返工返學

想問下Wings of Hearts 2
點樣先拎到呢個? 宜家過完關 個分都唔識郁 停左係4十萬分

sss咗幾多關???

要全部都SS+ ?

少女去做私影妹嫌錢課蛇魔3

會窮

我要扮學生妹

有無愛里咁好身材

有冇佢唔p果時嘅身材

講還講
圖呢

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

搞唔大

Hearts of Wings 2點先可以每埋都sss

*場

用神解露卡1.0噴到完場

無呢隻

邊位手足

棄白貓 得人品

今日都要返工真係冇天理
利申：放假

懷念Chok囝<3

好彩未開始返新工
Dklm正苦on99
人命賤過地底泥

我老細都放假

火腿鮑片通粉 腸仔火腿 熱奶茶

返乜q工，車站塞爆曬

差勁叔差勁👎之差勁👎之差勁👎又勝

唔返工點抽扎?

唔洗返學

唔洗返工

做看更都唔洗番工

岩岩訓醒。咩環境

淘寶寶境

寶寶要番夜？
我怕你唔番 局長樓下冇晒看更

怕咩,佢都返夜,自己看自己

你返埋咪可以互睇對方

叫賭神去啦,賭神都返夜,都係做看更

局長話今日唔洗番工喎

早兩日去大型bra鋪行街
好多男人陪啲女買bra

受害者

男女比例5050

次次都叫男朋友陪禾去買

假象增肥叔又勝

眼花，番夜睇左番梘

你著30a?
我上次見到有個30a bra
個墊仲厚過個bra

跟我 唔好著 冇波學咩人著bra

sport bra

都得嘅 要買超貼身果隻囉

仲未出武器??

係囉 咁耐都無專武出嘅

CLS
幾日無收過廣告電話
岩岩終於收到

第一句問佢 咦?你今日都要返工咁勤力?

其實係我打比你

石像增肥叔又勝

聽日又可以訓耐啲

55抽 4條撚 係咪要逼我搞gay?

又勝一仗

歹徒又勝

呀chok唔玩白貓啫 都可以黎呢到多啲架啫

嚟呢度俾寶寶遲同帶土傷害

chok唔出聲期期中
係你仲出唔出聲？

屌你老母死撚開啦
直線曬限
曬自己歐洲

佢係屁唔玩咩
尋日先見到佢掛隻力架出黎

所以下次見神嘅時候要del咗白貓見

先

10月最強番

焗腸神域

唔抽扎了
留石等刀劍合作

第一季睇到個小妹妹就冇再睇

想問下
以前整武器skill多數推薦sp消費+10% as+30%
而家係咪無呢回事？
係咪多數都會心damage+20%?
仲有無人會用as+30?

邊度有平課

淘寶

抽左125石
得粒星

套野唔岩d aunt睇

屌，完全唔記得留石比刀劍
唔抽了

大股東4唉琴日開始失左蹤

我係少女囉

琴日笠住留肛華周街走

C社算唔算還返非洲人一個公道
NIGGER咁撚勁

唔覺
寶寶又無

今日乜春都冇既
日本都比天竹吹中呀?

又中?

你有札

冇

normal冰火島果25石板任係咪仲未拎得住

拎左了

明白啦
要用超難mode過先得 頭先諗住開左飾關就用普通mode黎刷

好難打

唔使打晒咁多層 打一層入綠zone

又比人摸 好撚煩

用王子好似打EASY咁

y 5 metoo佢

終於刷完戒

我見結伴成群去做gym

去揾個令仔一齊做

2金

仆街 我問老母佩con幾錢佢呻咗勁耐都未答到我

等nm開再抽過

冇nm 活動已完

有冇人g 眼鏡鋪買1day con同上網買差幾多錢

好想要真扎

有刀劍? 堅?

請含

堅係流

流定堅

牙chok

奶光媽媽

我想堅

time will tell

4 小時前

0509

呢隻我都無玩了
變左login game

局長叔又勝

出武未，想換把比1.0用當自己抽中左算

今次有跑步佬抽

今天我

牙chok轉運

性交完

wind

我login入去抽咋

屋企如何

出專武無人討論 白貓已死

屌你個西船上面仲有幾多盲劍

泡狗叔又勝

大醫生課金

兩把女武好似幾好

ios12好撚正 完全無伏

少有地同意寶寶太公

唔信你

部x更完仲順過一開始買

真 今次非9up
屋企幾部更哂 好順

問題係其他機更完之後好過x

今晚返去更新
唔好伏我

7plus

我今次伏你既話以後乜驚都唔中限

D人話順左但食電多左

冇跟你買點勝

即係寶寶伏我

沒lock洗左依個好似ok？

迫住更 唔更過2日PAD都開唔到

late叔又勝

新武器時代

既係典，詳細d ok？

我扎真親生女

廢到咁都講得出呢句

咪係

雄仔: 你地道忌我有扎..

太監真係完全捉住玩家既心理
人氣高既角洗乜出咁勁

反而太監上位後 d男角實力開始正常返
子安弓 王子 鈴村劍 真億槍等等

止步於正常

訓左冇睇，女主v2 甩左頭未

今次啲仔勁左去邊

原本預企半年
而家分分鐘企一年

你想討論

冇問題呀 隻隻都有

SS叔又勝

又典呢皆叔

明明隻扎7.0就好好J..

問啫 唔使討論 你講下你意見is ok
我唔會回應

發現牙札打新協又唔是咁差

我只可以講呢隻7.0 係1.0到6.0出果刻最廢果隻
信不信由你

唔係想問牙扎
想問啲仔

d仔可以有特別用途
你隻扎有咩用途

可以丁就係最大用途
邊似得你有寶寶

lee句珍牙
抽札都係為左唔想斷札

咁我又覺得廢唔過龍騎同拳, 依返當時強度比例比較

明明係劍職top1俾你地講到垃圾咁

冇計
一日有基男豬
其他斬職都抬唔起頭

burst加機磚cls

7.0巧巧用

隻雙連把專都唔掂?

有蓮醬夠了

是但啦

隻雙最勁, 信唔信

升左ios12,快到好似換左代咁

ip8升唔升好

升，我老媽子部6升完都快左勁多
d人話越舊代越感覺到個快感

X上12
好似換咗A12咁 好爽

如果係真又幾期待

寶寶

之前11垃圾到
12竟然咁奇跡

好耐冇玩 抽中左呢隻 勁唔勁 新職黎？

垃圾 一出就甩頭

呢隻垃圾一出就無頭，點樣甩

0507

4h

btw歐聯大勝日

冇龜頭

勁啊

等輝劍把機虹出先算

咁垃圾既石板要刷1250粒

我wings of heart 都未打

今晚開始跟

will

巴塞利記國米 3串1

聽講你all in jor巴黎

1628

我準備好了

無陰你呀呢

祝你咩驚都一抽中限

仆你個街係咪燈緊我

力架TOP3

話左勁

白髮條女把武勁唔勁 換唔換好？

唔係
真心

女煮直接消失左,光王都就

然後白痴妹仲企緊

allin力架了

為左推力架上去
搞到得返兩隻SSS
喂收左錢都唔好咁痴線啦

where?

其實怪盜雙刀都好撚勁揪, 好似冇咩人識欣賞

勁

真係唔識用隻力架..係咪要唔C架
C左用咒好似麻麻地...

Jj叔又勝

4i:力架我全都要

On9

勁過限變 無可能

講一講個pool睇法

輝劍>斧>劍>雙
隻斧根本無位比佢入top10

只係拎黎刷歡樂場bp同決戰親友團協力only
叫做有特殊用途出下場

劍sir

先生公

雞扎嘅保證唔單止係最初嘅實力，仲包埋之後keep住會調整強化，畢竟係親生女

樓主中左扎未
我記得佢話課到中 好似

不勁不勁

還返真非洲黑人一個公道

「Project-Echoes」企劃正式定名《格林回音》並開放事前登錄 公開遊戲畫面及世界觀
SE

格林.....筆記
鳴 我個頭好痛

尋日all in jor脷
未得閒課住
聽日去撳錢買itunes card

top1-3有哂
力架好波

アイリス冇top10 笑左

等你消息

做完日任 手痕單抽左下

唔反太監了

on9 成日單抽中

大醫燈又勝

留名等睇有心得文

大醫生狗黎

Cc晒之前啲扎
冇晒cc豬

未試過單抽中好野

寶寶寶寶黎

齊札 ?

你收嗲, 早知唔祝福你, 宜家我唔中札

新手今日開始玩台服 而家係咪可以抽武器？
我見中左抽角封面嗰兩隻

台伏

係喎 做乜鳩

我想講台服d角色都魔改曬
同日版係完全唔同
比唔到咩參考

平均值又幾好睇

有冇清睇咗排第九
好唔好睇

我得1/7札 仲想典牙

好彩齊

咁你非左去邊

我不嬲非

禾都係

岩先回坑 點打Battle Island最後個關

迷卡又勝

首先你要抽到勁角

淨係識用卡蓮 都唔夠秋

唯有儲石等抽小夏

c朗紅牌

抽啦
台伏今日完
唔抽就冇㗎啦

台伏

淫男連戰2少女 閨密竟在旁目睹活春宮

台狗又勝一仗

帶土又勝

玩完第一張印仔都未勝

一張都好喊

吓
寶寶 遲 醫生 250 石已經喊緊

又屈

又冇屈？
單抽幾下冇札就春晒咁口

幾期加埋得隻水樹又唔計

吓

早晨

原來d撚屌寶寶又中左

每期掉250唔中
跟住話非嗰d

貓劍上修
最強英雄角

神好惡 快啲鬧我

新手LM

一直hea玩
自己冇幾耐之前先多玩番
想知永遠弓要點玩
睇人地都係唔CC

亂咁CC8突
但又未夠料換機虹

另外自己有升既得呢堆

送上歷史遺物第一隻4星 白銀劍

點會唔cc 用返舊攻擊模組咋

點轉唔識

單吊真札

學下撚屌醫生同寶寶

有跑步佬

跟倒賭神
可以日日跑7k

半k都跑唔到

肥婆係咁架啦

帶埋個仔一齊跑

如果可以恨will 全力痛恨will
連遇上亦要躲避

佢跑得快過我

養到佢變肥仔

nm都要人打超難

same

終於斷札
馬場快撚啲去死,係咁中力架

上年已經斷左, 今年斷埋釘

找數就會勝

各位愛白貓之人，隻雞扎連專食評？

想知齊建既角色總合數值有幾高

好彩唔係話緊禾呢個寶寶
禾2500得隻札

啱啱學識玩tg

join us

Day day play gif?

No la

U add me tg?

仆街 可以拎路斯基啲gif打飛機

打飛機

DIU,普通既超難已經咁麻煩
仲要整個NM版

點先可以幫路斯基含撚

勁on9
十成十係太監諗出黎

d士兵 血厚撚到

要點撚樣打NM超難呀
角又抽唔到又要搞咁多野 好好玩咩

唔打咪得

用男豬

勁弱智，將推島難度變challenge級

隔一個月玩一次呃人難
好好玩？

利申 未打

乜都假,抽唔到男煮真係食得屎

好驚過唔到

難哥幾時carry me

你咪有男煮

打完 唔係好難

寶寶少角

南哥carry埋

冇男豬真係打碌撚

初初以為用力架可以打得好輕鬆
點知廢既屌

今次個活動都未撚用過今次D角打

灣仔放工
食乜好

力架點回SP牙

食偶像🤩蜻蛉叔

力架技1回sp唔差 但問題係D人仔好厚血

樂景

利寶閣

神都要返工

樂景炸髀餐真係好正

最近勁多廣告sell隻新驚 1個局長7個叔

炸髀薯條轉芝堡飲可樂

原來唔使拎冠都得 總之諗盡辦法每關過到超難mode就得

減肥叔

拉麵

都sell咗幾個月 垃圾驚

一島2清 醉瞹白貓

咩黎

好食

肥撚到

幾時去食利寶閣

炸脾

同個frd兩個人食左個三人桶餐
我食左一個葡撻 一件雞翼 一個雞胸 一個雞槌
佢食晒淨低嗰啲
Cls

其實唔難 平時一個人食2人餐

crazy ......

食一個月

一個人食唔到2人餐你一定係帶幾條女一齊去食

帶我就得

我食開2手餐

啱啱邊買糖水邊急屎
一解脫果時好爽 咖哩屎

食開樹根

又係男主既世界

原來局長有樹根咁粗

ko nm la屌你白貓

我最近食樹皮做三餐

樹皮配82年 Lafite

戒緊酒

馬手叔又勝

輸晒啦

想飲酒

又手痕 一日一限不是夢

Block左

扑左d垃圾歐洲人先

賭神係咪到?

差隻輝劍
我地聽日可以開始討論

如真 如假 如可分身飾演自己

其實你做左咩黎

大醫生今次冇得扮非

真非

今次上左去你個level

茶熊果時
我全都要

青令葛打鳩死醫生未

算鳩數啦
呢班人等天收

你咪個天 神

神可唔可以日日都鬧我

增肥叔又鬧

我想每日都係比神鬧醒

nm加超難真係找回最初的感動
多謝太監
打左2關熄驚，慳返啲時間

賭神解block我未?

仲扑緊

大醫生係非洲人 大醫生中嘅全部都唔係限 我信大醫生

尋日打協 其餘三個用男主
得我一個用白痴妹
跟住比人話低傷
唉非洲人都係收皮先

d撚屌25石單抽完一隻又一隻
係度話寶寶呢d 2500石先得一隻既非洲人扮非

有一隻仲想點

保底喎
如果保底果隻會唔跳落黎寶寶就拎刀砍死太監

你呢啲積犯就收皮啦

這白貓

垃圾驚

想拎3隻同你交換1隻
我札在何方

死ser?

晨早流流玩白貓 痴線架咩你

堆冒險家幾撚難打

搭車返工個陣打
btw 你打咩刷rank

龜.apk

而家刷武器星石邊關最啱開5倍書

利申冇王子

抽王子先

狗鐵啲職員連九龍都唔識串

9lun

佢地google 咗

老坑黎？

唔係
個後生女串比個阿叔聽都串錯
本身我寫縮寫

但個阿叔算好人 叫我下次早一個站落就得

你點知

見到KLN要google
Google完都係串錯konloon

對唔任我都唔識串🤗

你歐洲住唔識串 我都唔識串歐洲 梳

66666666叔

典牙賭仔

你都想我講好串姐

岩岩起身，仲攤係床

乜咁岩 禾都係

同床異夢

你日日同寶寶同一個崗位

Buy了酒

增肥酒

Instaskin脫毛燒燶左對腳!!!!! 為各位安全著想奉勸唔好再去

連登真係有絲打

我咪絲打

你係女神

大老闆

鳩毛比

聽日要食爆蛋叉燒飯

莊

gun

協力有無得校唔顯示救世主個頁野

咁謙虛

偶像🤩蜻蛉叔又勝

55蚊好抵食

55蚊叫抵唔怪得唔夠錢洗

幾個月先食一次

有，del驚

太興叉燒飯7x蚊蛋變菜心就真係貴

局長打咩刷rank

太興食煎蛋午餐肉飯算啦

局長帶我刷

帶埋我 我有男豬

帶埋我

局長叔帶我飛

求咖哩

有冇訓位

見到有個痴線佬顏射咗自己

隻猫

紅蓮3 is coming, 紅拉打

［有圖慎入］分享人生第一次嘅顏射對象

咁快又有

有咕嚕靈波既既視感

想睇ntr h漫求介紹

琴日叫完春,今日就中札

新貓模造仲靚過某啲限定

隻貓劍同槍

白貓po

狗黎

你都係

好彩少女係人類

大醫生反被撚

大畜牲又勝

e度狗場嚟

我出返去先

破滅級點過 d貓要搬去邊？

4500%

唔知點講, 佢比hints 個度係地毯, 跟佢指示搬啲貓去唔同地毯

臭雞

點解依家左下無咗機種變更 咁點引繼

重裝左未

朱雀BB要世界第一了

收爺啦

想勝都冇得勝

因為已勝

等少女幫你抽

肥婆唔算少女

有肉地先正

欣宜正唔正

正

釘宮易唔易3冠到祝弓任

原來祝杖無負面
當初仲擔心緊祝雙

睇黎有返希望

甲由又勝

講到好易刷到咁

白貓有難關

等局長CARRY訓地位留名

1.少女

2.非洲代表

3. 地獄黑仔王

4. 透明人魔

ok 你地夠腳了

家陣打麻雀咩 祝杖最多2個人咋喎

祝武唔係2個咋咩
我地排隊入去訓唔阻你solo

一場祝武都無打過揮手區

分兩隊囉
仲唔夠腳？

其實我唔使carry, 因為我唔會打

我有3隻腳

我有5支

咁加埋寶寶有幾支

加埋寶寶有5支 有一支係體內唔計

出爭扎咁耐都未爆POST
白貓GG

布歐叔又勝

即係寶寶得1支?

一日一限計劃失敗

點呀 black cat

佢講五支包埋咗寶寶，因為佢地兩個連住咗，你睇下局長同寶寶都已經冇上水
姐係唔好打擾佢地住先

幻像🧔🏼增肥叔又勝

你UP乜鳩

點解今次祝杖好似易左咁多咁既

原來女人無人掂諗野咁恐怖
真係要小心身邊咁既狀態既女人

求咖喱

啱啱睇完NTR 梳

禾等緊女神捉住我手仔教我玩PAD
等女神淨化少女

個個也探問中到真扎的秘方
唯獨單抽到執笠至有迴光

打黎把托咩

法國中到限嘅人真係串好多

躝啦

佢係領略到做狗既秘方

局長真心覺得今次nm"超難"唔難?
果啲撚屌士兵又多血又高攻速

你都係狗黎

你都係狗泥

我真非洲,佢假非
我2500石夠佢抽100隻限了

你用咩打

呢度好多動物 好彩我係人類

你係死肥豬

C9都係9

Y 呀

聽講有人玩緊大蛇了 唔開針

因為你係增肥叔

聽人講係巴哈法老post留言ccccccccc
就可以c到好運
我自己試左真係work
你洗唔洗試下

局長咁得閒上巴哈
我仲有幾套動畫未追完

用咩打

石

劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍劍
試緊新方法

歐鹿叔又勝

連非洲人都呃,真係狗黎

寶寶又勝

唔差呢幾粒石仔

我差,不過都係懶得打

hey uncle late

有咩角好打?
我用剎那,女主覺得係要打足17關hell級

一定又抽左幾張點心紙

男煮真心好打

死開啲啦 你邊撚個呀

賭神又贏

屌咩
你問有咩角好打
講你知又叫人死開

2018年都仲可以影相影到咁

agger

究竟祝武係咩撚野
打黎做乜撚

有冇永遠

永遠唔算易打,最易都係男煮

淘寶寶攻略家

呀will呀

祝杖易打成咁
同當年咒杖突然易打情況一樣

隻狗好正

抽唔到啊 我抽唔到啊

用what打

太興淨叉飯66

搵隻法師推高攻速 幾秒就儲好條紅BAR 回完SP直行

永遠法就有

邊隻狗?

打完兩場祝弓覺得搵笨

淘寶寶

黑劍

睇完你個打法覺得自己好傻仔

月見

咁得黑劍寶寶先過到

泡狗叔

我用光王打 幾易打

聽日帶領大家買Xs max

跟

4隻雷死神
係邊個仆街諗出黎

少女減肥成功

即係到左增肥嘅時候了

不增了 食嘢好辛苦

增到我咁肥啦

好想食炸脾

不了 會屙到仆街

做左傻仔
原來法個brust可以一野回滿

早兩日去大家樂食炸脾
細隻到

屙完再食返

救命啊 呢隻野真係好正啊

寶寶太公

唔得既，明明見到有得拍爆

差勁叔差勁

紅蓮3又玩返拉打做變
悶ng悶d

想飲台式化學茶 有咩推介

水瀨茶

成日唔聲唔聲多左icon用

好似好多限新ver 都跟返1.0 個職

沙仔

高比

以後無得笑龜頭了

#husky

#唉唉又勝

天啊

又典啊寶寶叔

無得復刻,唯有出返隻同職勁啲呃你地錢

試用e毛治

係時間改大E生

唔好打我啊

爆死左啦仲狙擊🤕

唔好咸啦

喊啦啊遲

好撚正喎

但我想睇全職制霸lor

😞

遲葛好快回歸

單抽狗

協成日斷

差勁叔又段

1001

好家姐

爭扎做你家姐 每日點樣過

朝早un佢 un到夜晚

祝杖咁易打 今次唔洗南哥carry了

今次終於唔使求人咖哩

#9 水樹 永遠

我終於可以打啦

3隻有2隻無

好非

3隻都無

南哥

如何面對

禾真係好鐘意呢個icon

我訓住等你

曾一起走過的日子

好彩有露露

訓住等南哥

你們什麼都有 真好

你有寶寶

今日帶領大家

為何要立flag

有無人咖喱祝斧

你咖哩我好冇

達致完美平衡

無腳

一起做小鳥

隔離post講做個靚女好貴
一下就傷透少女心

上次係香港 銅鑼灣間老虎堂日日排滿曬人

Where呀 希慎隔離條街長期排 試都未試過

記錯 間野叫幸福堂
sogo對面

呢舊野點攞

8突角送一舊

一間去望

.gun

揾人carry火弓分岐

不過分岐係咪好似冇得carry, 差呢5石未拎....

齊隊

非洲人甚麼也沒有

Mo #9
Del geng

d名咁熟,好似有

5石每日登入歐洲輪盤都抽到啦
洗乜打餐死

好多時都係minpay

少左5石就少左5分1隻限

煮 直

咁我地幾時可以開始討論？

邊有水樹

知你非洲啦

祝杖係冇前兩把咁難

但打咁撚耐先得6粒石都係不了

其實打得耐都唔係咩問題嘅 問題係到咗家陣 你幾何見人用祝弓祝斧

又真係好撚多人

好啦 少女買了

dllm，係街到差d出事

等咗廿分鐘

即刻po上ig打翻張卡先啦

on9仔

做兵呀嘛

幾銀?

30

行行下比人問拎電話

你係咪覺得自己好靚女??

黑肉

啲gym撚sales要幾厚面皮先做到

我諗係gym鋪sales

可惜少女我唔睇whatsapp唔聽電話

太空人

沒朋友 睇嚟做乜鳩

貢貴

Yes呀 沒下次 飲到底好難飲

次次經過 見到個個買完第一件事係舉高影相

我買完第一時間係叫人去希慎等禾

優質兵少女

1002

1003

1004

1005